覺唔覺伍公子同bomba要怪patreon出得太遲

明明現在牙豬牙狗都開始用patreon r 水
想當年r錢買耳機嘅伍公子
同r錢拍片嘅bomba
真係揼心口
搞到自己變咗做過街老鼠 黑歷史

其實嗰陣外國已經有 patreon
弱智嘅係睇翻版睇到唔識俾錢嘅高登仔

bomba收皮啦
收錢還收錢
diu 8蚊睇垃圾真係不了

藍絲是原罪

依兩個前車嘅性質唔太一樣
伍公子當年嘅籌旗喺香港真係走得好前，但只係實驗性質，你唔捐都無咩大不了，片照睇言照留
但bomba個陣一係焗9你課先俾你睇，二係睇條Trailer 已經知又係啲mk鳩劇賴係sell情懷共鳴，第三俾人屌完又開放直播免費撚9俾咗錢嘅人，四係俾人屌完仲要覺得人地係唔肯俾錢本地產業，根本實際上係佢地火侯未到，五俾人屌完之後完全深潛，再加埋撐警，直接收哂成條channel皮

BOMBA死嘅原罪第一係藍屍第二係當觀眾無到串嘴 。收錢從來唔係問題，佢嗰時走太前俾錢睇片重未普及（而條片垃唔垃圾另計），重點係Fox啲態度黑人憎，以為自己好掂，啲觀眾需要佢哋而唔係佢哋需要觀眾。
如果佢係黃，咪搞埋啲平台，態度好少少道歉，係就係柒啲但唔會好似而家咁。